點解穩到一個適合自己嘅人咁難（係咪我太高要求

自己將來嘅理想對象
第一，希望佢面前係做到自己
我係一個on99嘅又多嗲又吵人，但係我試過因為知道佢鍾意靜嘅人，為左係佢面前表現好d而抑制住，最後搞到自己好累，所以即使有好感，我知係佢面前做唔到自己我都會努力放棄

第二，希望佢可以聽我傾訴
好多fd都會覺得我係一個樂觀沒煩惱嘅人，所以我都努力保持住呢個形象，但是有時候累真係好想穩人呻下依靠下

第三，希望佢係同我有將來
可能呢個要求港女d，但係我希望佢係學歷/工作係中上，例如佢依家返工啱啱好夠養活自己，咁如果我地想養下寵物、同居一起住等，其實係香港ed物資貴到仆街嘅地方一定沒錢 唔係話自己唔做嘢要佢養曬我，只係覺得佢要有進修計畫，如果佢好頹話夢想係做廢青，真係好難會有動力同將來，比唔到安全感。另一方面我自己都會為大家嘅將來而努力進修為求一起努力進步

第四，希望可以分享興趣
以我自己為例，死毒撚平時娛樂睇動漫、漫畫，周圍食嘢咁，如果興趣唔符，例如佢唔睇毒嘢，對食嘢一般，我覺得好難相處@@

第五，希望佢性格好
我唔睇樣，d fd都話我d ex好柒 但係我真係順眼就得，拍拖果陣就覺得佢係世界上最可愛 真心覺得性格好比任何嘢都重要

以上就係經歷左幾次關係得出黎嘅結論，其實係咪太過份，歡迎嘴砲糾正我 （求屌醒
其實升到大專見到身邊d人都拍拖好耐咁超級羨慕，好想可以長久持續咁keep住一段關係，如果可以的話希望以結婚為前提咁拍拖...（呢種唸法係咪好守舊）我依家雖然沒話特別渴望有男朋友，但係大時大節聖誕情人見到個個都好開心，自己就自摺對比好似好鬼sad咁，但係我都係想照番以上嘅要求穩到個適合自己嘅人 寧缺勿濫。自問自己又唔係咩靚女，依家都沒仔溝自己 香港仔多於女，真係好驚到大個d好仔比人食曬自己個老左lonely到爆炸先被逼穩仔。
同埋人大個左安全感真係好重要，仲要唔係個個都比到 以為自己終於穩到個最後分手告終，興趣唔相似嘅大家嘅話題好難有多元性，做唔到自己嘅真係辛苦到爆炸，好想知有沒人同我一樣感受 定係真係太高要求

sorry for 1999

穩婆

留得tg 未？

個個都想搵到咁既人，但太難啦，所以有時候唔符合個d都要就

笑到仆街

好驚訝係個個 以為得我係咁唸
好難啊 真係 本身自己鍾意嘅人鍾意自己已經係奇蹟

@@

唔get你咩意思